一人n個對女／男朋友厭煩的習慣

睇電視時，個頭放係你大脾上，訓著埋，我又唔整醒佢。係sweet但係唔係咁方便嘛！

同佢講我第一次都唔記得比左邊個

咁佢十成十係公廁 你有無咁傻仔呀，做SP咪算

開始覆得短 覆得hea
Feel到無左種熱情
其實係過左熱戀期定點

女人最記得一定係第一次個男人,話唔記一定係呃鳩你

佢第一次唔只一個呢可能